得罪講句00後先用snapchat溝通

不服就係00後

snapchat寫得好垃圾
唔明點解班00後咁鍾意用

冇留底 唔淨驚條女check手機

依個岩 唔係Click入去都唔知果個人講D咩

偷食一流

不過最on9係儲火 即使唔知你傾咩 女朋友見你儲到火仲唔開火咩

Agree

唔明點解咁簡單既app都可以咁lag

背後都唔知run緊乜

個news feed都係寫得好垃圾

我同我一個師兄專喺snapchat講學校啲人壞話，因為唔使留底
佢93我95⋯⋯